始終都係 KO 唔到個過橋米線

聽女友講開左新店,個環境好過舊店好多,琴日終於啲起心肝同女友去左試一下。
之前同佢去食都係一人叫一個，今次佢提議食得抵D，叫個過橋米線,兩個人大概都係十零蚊，聽佢咁講就試一下啦，點知一上到餸至知，真係好大碗。
自問胃口其實幾大，譚仔O既過橋我都可以KO到,但依一份過橋真係令我Ｏ晒咀，真係好大碗呀。
我女友仲同我講，好少野之嗎，佢試過同另外兩個人都食到一碗啦；（但係佢唔知佢自己食野Ｄ份量係三個人之中最少呢。）
見到依個情況只好頂硬上，食落又覺得幾唔錯喎。

我就最鐘意佢Ｄ腐皮，夠晒滑同大塊；
竹笙都好ＯＫ 尤其是浸左辣湯一齊食個效果就更加好，最好就係個阿姐偷雞畀多左一份竹笙我地，令我地大快朵頤；
肉類個情況就有Ｄ問題，尤其是豬膶冇以前咁好食了，可能淥得太耐，太硬好難食；
但係雞肉同炸醬個水準就依然ＫＥＥＰ 到，都算過到關；

其實值得一讚都係個米線，依然係咁爽咁滑，冇令我失望，雖然最後都係ＫＯ唔到一碗過橋，但係下次我都係會再叫一個，直至ＫＯ到為止．．．．．．．．．

樓主無女

當係度日記呀

為理念賣米線嘅人
最終一定會戰勝為錢賣米線嘅人 !

（已結業）

原來十幾年前食碗麵十幾蚊？
咁真係通漲得好勁
記得細個係茶記食早餐係廿幾蚊

2007你出世未

討論區唔討論 爭取言論自由嚟做咩

正想打呢句 唔講以為深水埗個頭

有啦佢琴日

笑你媽笠水?

又係你條放針狗

笑你老母生左你呢隻狗

佢無係facebook改status所以我唔知

屌十年前嘅po仲要間野都執柒咗

何仔原來有女

咁都有女

廢到連碗米線都KO唔到，仲話為理想而戰

佢呢十年改變咗好多啦